
!!! Note
	低保真 UI Flow 在蓝湖，[点击查看](https://lanhuapp.com/web/#/item/board?pid=60cd3280-bc45-464c-91da-49989ac746fc)
	
	邀请码：[点我](https://lanhuapp.com/url/1GBWm)。有效期至 `2018-05-17`


### 1-1. 捆绑销售和组合优惠

!!! Note
	- 当此商品有组合优惠及捆绑销售商品时，显示此状态
	- 或此商品仅有组合销售的商品，显示此状态

![][image-1]

1. 点击 **Unbeatable Package** 可进入 [2-1. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 组合优惠][1] 或 [2-3. 仅有组合优惠 - 详情页][2]
2. 显示当前组合商品 `优惠后的总价`、`原价` 以及 `减免的金额`
3. 显示组合商品的信息，组合商品数量最多展示 `3` 个，且此处无法左右滑动。点击任意一个商品进入 [2-1. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 组合优惠][3] 或 [2-3. 仅有组合优惠 - 详情页][4]，另外组合商品的信息包括有：
	- 主商品 `图片` 及 `价格`
	- 组合优惠商品的 `图片` 及 `优惠后价格`


### 1-2. 仅有捆绑销售  

!!! Note
	- 当此商品仅有捆绑销售的商品，显示此状态

![][image-2]

1. 点击 **Frequently Bought Together** 可进入 [3-3. 仅有捆绑销售 - 详情页][5]
2. 显示捆绑销售商品的信息，组合商品数量最多展示 `3` 个，且此处无法左右滑动。点击任意一个商品进入 [3-3. 仅有捆绑销售 - 详情页][6]，另外捆绑销售商品的信息包括有：
	- 主商品 `图片` 及 `价格`
	- 捆绑销售商品的 `图片` 及 `优惠后价格`


### 2-1. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 组合优惠
![][image-3]

1. 点击 **返回** 按钮返回至 [1-1. 捆绑销售和组合优惠][7]
2. 显示主商品的 `图片`、`名称` 及 `价格`
3. 可点击 **Frequently Bought Together** 切换至 [3-1. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 捆绑销售][8]
	- 【注】切换至另一页也需要保存当前页已勾选商品的状态
4. 点击 **Checkbox** 黄色区域对当前商品进行勾选操作
	- 若该商品不需要选择属性，则直接进入 [2-2. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 组合优惠 - 选择商品][9]
	- 若该商品需要进行选择属性，则进入 [4. 选择属性][10] 进行属性选择
5. 显示组合优惠商品的 `图片`、`名称`、`优惠后价格` 及 `原价`，点击蓝色区域或 **Select Details** 按钮可进入当前商品的属性选择页，见 [4. 选择属性][11] 
	- **Select Details** 按钮仅出现在需要选择属性的商品中，若该商品不需要选择属性，则不用出现此按钮
6. 显示当前共计已选择的商品数量，最少为 1 件商品（即主商品）
7. 显示当前订单总价
8. 点击 **Buy Now** 跳转至购买流程（与目前逻辑不变）
	- 当未选择商品参数时点击，出现 [2-4. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 组合优惠 - 未选择详情][12] 的提示
9. 点击 **Add To Cart** 将商品添加至购物车，然后返回至 [1-1. 捆绑销售和组合优惠][13]（与目前逻辑不变）
	- 当未选择商品参数时点击，出现 [2-4. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 组合优惠 - 未选择详情][14] 的提示


### 2-2. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 组合优惠 - 选择商品
![][image-4]

1. 商品处于勾选状态，可以反勾选返回至 [2-1. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 组合优惠][15]
2. 若商品有属性的话，将选择后的属性显示在这里，点击此按钮可进行重新选择属性，见 [4. 选择属性][16]；不需要选择属性的商品不用显示属性的内容
3. 显示当前共计已选择的商品数量
4. 显示当前订单总价，并显示最高优惠的价格


### 2-3. 仅有组合优惠 - 详情页
![][image-5]

1. 没有 Tab 切换，仅显示组合优惠的商品


### 2-4. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 组合优惠 - 未选择详情
![][image-6]

1. 点击 **OK** 按钮关闭 Alert，返回至前一个页面


### 3-1. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 捆绑销售
![][image-7]

1. 击 **Checkbox** 黄色区域对当前商品进行勾选操作
	- 若该商品不需要选择属性，则直接进入 [3-2. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 捆绑销售 - 选择商品][17]
	- 若该商品需要进行选择属性，则进入 [4. 选择属性][18] 进行属性选择
2. 显示捆绑销售商品的 `图片`、`名称` 以及 `优惠后价格`，点击蓝色区域或 **Select Details** 按钮可进入当前商品的属性选择页，见 [4. 选择属性][19] 


### 3-2. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 捆绑销售 - 选择商品
![][image-8]

1. 商品处于勾选状态，可以反勾选返回至 [3-1. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 捆绑销售][20]
2. 若商品有属性的话，将选择后的属性显示在这里；不需要选择属性的商品不用显示属性的内容
3. 当该产品没有任何属性显示的话，选择玩数量后显示 `Selected`
4. 显示当前订单商品数量及总价


### 3-3. 仅有捆绑销售 - 详情页
![][image-9]

1. 没有 Tab 切换，仅显示捆绑销售的商品


### 4. 选择属性

!!! attention
	商品属性

![][image-10]

1. 点击头部区域进入该商品的详情页
2. 若是从 **Unbeatable Package** 页面过来的话，商品数量的选择器置灰；若是从 **Frequently Bought Together** 页面过来的话，可选择商品数量
3. 点击 **Continue** 按钮返回至前一个页面，即 [2-2. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 组合优惠 - 选择商品][21] 或 [3-2. 捆绑销售和组合优惠 - 详情页 - 捆绑销售 - 选择商品][22]

[1]:	#2-1-
[2]:	#2-3-
[3]:	#2-1-
[4]:	#2-3-
[5]:	#3-3-
[6]:	#3-3-
[7]:	#1-1
[8]:	#3-1-
[9]:	#2-2-
[10]:	#4
[11]:	#4
[12]:	#2-4-
[13]:	#1-1
[14]:	#2-4-
[15]:	#2-1-
[16]:	#4
[17]:	#3-2-
[18]:	#4
[19]:	#4
[20]:	#3-1-
[21]:	#2-2-
[22]:	#3-2-

[image-1]:	http://image-lumpy.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/Banggood_Spec/5.12.0/frequentlyBougthTogether/1-1.%20%E6%8D%86%E7%BB%91%E9%94%80%E5%94%AE%E5%92%8C%E7%BB%84%E5%90%88%E4%BC%98%E6%83%A0.png
[image-2]:	http://image-lumpy.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/Banggood_Spec/5.12.0/frequentlyBougthTogether/1-2.%20%E4%BB%85%E6%9C%89%E6%8D%86%E7%BB%91%E9%94%80%E5%94%AE.png
[image-3]:	http://image-lumpy.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/Banggood_Spec/5.12.0/frequentlyBougthTogether/2-1.%20%E6%8D%86%E7%BB%91%E9%94%80%E5%94%AE%E5%92%8C%E7%BB%84%E5%90%88%E4%BC%98%E6%83%A0%20-%20%E8%AF%A6%E6%83%85%E9%A1%B5%20-%20%E7%BB%84%E5%90%88%E4%BC%98%E6%83%A0.png
[image-4]:	http://image-lumpy.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/Banggood_Spec/5.12.0/frequentlyBougthTogether/2-2.%20%E6%8D%86%E7%BB%91%E9%94%80%E5%94%AE%E5%92%8C%E7%BB%84%E5%90%88%E4%BC%98%E6%83%A0%20-%20%E8%AF%A6%E6%83%85%E9%A1%B5%20-%20%E7%BB%84%E5%90%88%E4%BC%98%E6%83%A0%20-%20%E9%80%89%E6%8B%A9%E5%95%86%E5%93%81.png
[image-5]:	http://image-lumpy.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/Banggood_Spec/5.12.0/frequentlyBougthTogether/2-3.%20%E4%BB%85%E6%9C%89%E7%BB%84%E5%90%88%E4%BC%98%E6%83%A0%20-%20%E8%AF%A6%E6%83%85%E9%A1%B5.png
[image-6]:	http://image-lumpy.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/Banggood_Spec/5.12.0/frequentlyBougthTogether/2-4.%20%E6%8D%86%E7%BB%91%E9%94%80%E5%94%AE%E5%92%8C%E7%BB%84%E5%90%88%E4%BC%98%E6%83%A0%20-%20%E8%AF%A6%E6%83%85%E9%A1%B5%20-%20%E7%BB%84%E5%90%88%E4%BC%98%E6%83%A0%20-%20%E6%9C%AA%E9%80%89%E6%8B%A9%E8%AF%A6%E6%83%85.png
[image-7]:	http://image-lumpy.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/Banggood_Spec/5.12.0/frequentlyBougthTogether/3-1.%20%E6%8D%86%E7%BB%91%E9%94%80%E5%94%AE%E5%92%8C%E7%BB%84%E5%90%88%E4%BC%98%E6%83%A0%20-%20%E8%AF%A6%E6%83%85%E9%A1%B5%20-%20%E6%8D%86%E7%BB%91%E9%94%80%E5%94%AE.png
[image-8]:	http://image-lumpy.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/Banggood_Spec/5.12.0/frequentlyBougthTogether/3-2.%20%E6%8D%86%E7%BB%91%E9%94%80%E5%94%AE%E5%92%8C%E7%BB%84%E5%90%88%E4%BC%98%E6%83%A0%20-%20%E8%AF%A6%E6%83%85%E9%A1%B5%20-%20%E6%8D%86%E7%BB%91%E9%94%80%E5%94%AE%20-%20%E9%80%89%E6%8B%A9%E5%95%86%E5%93%81.png
[image-9]:	http://image-lumpy.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/Banggood_Spec/5.12.0/frequentlyBougthTogether/3-3.%20%E4%BB%85%E6%9C%89%E6%8D%86%E7%BB%91%E9%94%80%E5%94%AE%20-%20%E8%AF%A6%E6%83%85%E9%A1%B5.png
[image-10]:	http://image-lumpy.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/Banggood_Spec/5.12.0/frequentlyBougthTogether/4.%20%E9%80%89%E6%8B%A9%E5%B1%9E%E6%80%A7.png